PS4用緊內置喇叭Moon，點樣轉外置喇叭出聲？

唔想插手掣

光纖線？

喇叭吉落moon唔得咩

淘寶買左呢舊野

等緊運落黎，到左再話你知得唔得

無聲

你係咪插錯 一個input一個output

正解 但可能佢個部係slim 冇光纖頭

【HDMI解码器 破解 解除HDCP协议 数字转模拟信号转换器 音频分离器】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥iz6E00eJxRM￥后打开👉手机淘宝👈

用緊呢個